[gay]壓力大爆炸的心事分享區(270)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

相相hughug

六叔bb

hi hi hi 放飯了

同夜空做同學吧

但佢好似grad啦喎

幫我補

[url]作為一個香港男人，真係做gay佬仲開心過鍾意港女

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

又冇問過我拎我ac出去回post，係咪又要鬧

no

do sweet

邊忽sweet

作文最易架wo

如天註定我們 走到盡頭
用力撞壞那天門 親手自救

好多學霸

點解份說話可以同其他卷差咁多
你毒撚唔講野嫁?

因為諗唔到point 中英都係咁 你唔明架喇

利伸：唔係毒撚

眼訓

他做了他覺得對的選擇
我只好祝福他真的對了
愛不到我最想要愛的人
誰還能要我怎樣呢
我愛的人 不是我的愛人
他心裡每一寸 都屬於另一個人
他真幸福 幸福的真殘忍
讓我又愛又恨 他的愛怎麼那麼深
我愛的人 他已有了愛人
從他們的眼神 說明了我不可能
每當聽見 他或他說 我們
就像聽見愛情 永恆的嘲笑聲

死gay佬

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

仲諗住話你係Al 老餅

呢到曾經有人考之前話拎5**

開會！

早餐食咩好呢

食生果水果

binbinisthebest

又俾人彈鐘

[member]母語唔一定考得好過second language[ /member]

hi你係新人？

我都係中差過英

係呀

唔知講咩好 所以求其打啲嘢先

又話訓

唔想落床

你好

約左做愛？

已經係學校

呢度有無人做gym架 得自己一個唔識做
入到去好驚

上youtube學啦

人地想約人一齊做呀

我做嘅叫埋你

平平地上康文署健體班，學左點用D機先喇
之後點PLAN 健身，到底係上網學/報私人教練幫你PLAN
你諗你LU，我都唔識
我無玩開，但有學過點用D機
自己想學+ uni physical education requirement

你做呀？ 要等下世

都要報架

join ?

已經join左間

邊間？

我係asso學渣 點算

做乜草

百佳一盒盒菠蘿好貴
街市菠蘿平啲但又唔會切埋

死gay佬
同志遊行期間男子裸露身體 被警以猥褻行為罪拘捕

之後呢

宜家入左醫

d字頭個 d?

唔知

其實真係唔明點解要咁做

好煩惱啊巴打們

Hug hug

我都係姐

有咩咁大件事

被人遺棄的感覺真的好灰
一個人坐住巴士聽到慘情歌真係會喊死
無藥可醫

留個靚名

dino拾起種種

hi

我叫dino 你係。。？

Trixie
有冇打工仔

朝八晚五

無人會知道自己心係幾咁痛
對方正在同人馨馨我我
根本唔會在乎背後好愛佢的我
一個人獨處 合埋眼再加首歌配合 簡直自虐一流

咁你拉左絲未

輪九晚六

過多個月變
朝九 晚12

辭職啦

冇睇電視一排啫。。點解會見到atv咪牌

成班死基佬好核突好變態

好想俾佢屌

好樣衰

好有熟男既感覺

pure

好凍。要著羽絨了

互攬取暖。。hughug

有錢

明明琴日晏就仲短衫短褲緊
今日冇啦啦勁凍

皮鞋

shit未拎冬天衫

佢做緊promo咪試下一個月

太鬆

上堂唔好玩手機啦

撚大

我係姜東昊既老公

Ok

窮
真心平好多麻，個D教練又係有健身教練牌
而且一般情況你都要上左個D班，出席率過70%，先會有資格用康文署健身室
(P.S.我個次係透過報任一康文署PE班去fulfill 大學PE requirement，所以成班廿幾人{廿幾個耆英}好似得我一個問教練攞出席率證明信)

好想操大對波

恐龍你

4：09 前排右3鬍鬚仔 5分鐘內 我要知道佢ig

Hi

stat?

負評

收皮

你係咪未比人打過

係 快點

害怕失去，只會讓你失去更多
失去了，未來就不會更好？
屬於你的就永遠都不會失去

4個鐘了 搵到未

陳詠謙 出面好多post屌緊佢
d詞垃圾 但係熊

近排識左個ig男神
有人想知再講

名

唔講得 過兩日約左佢 一陣佢pose相我有機會自爆

post

點識架

ig互相yo下咁囉 呢半年我新識既人99％係ig識
已經好少用g字j字頭app

u mean傳說中既男神西撞？

下 ⋯⋯⋯
點樣會冇啦啦搵到人
Btw巴打好靚仔？

我都唔知wo 玩玩下ig就有人follow
見佢張相睇落ok就follow番人
睇下邊邊做主動開始講野囉

Public ?

我間唔中會set public

見係可愛熊 原諒佢

佢係熊版既＠monchichi_848

突發 雷珍妮啱啱買旗 真係好有善心啊

加油

早抖

咁早起身。。。

做咩啫

糖狗去左邊

掛住佢？

少少

佢....佢...佢...！

你係

岩岩食左個好好食嘅格仔餅，好想同男朋友一齊些牙

哪來的男朋友

乜

變出黎

別ff太多了

下 拍左三年半喇

3年半都未醫好

miss u

對我咁好 食左屎黎?

咁啱呀，我都食左個好好食嘅格仔餅
不過冇男朋友

校服

做咩

你估我係你地咩

你地？

點解可以咁cute咁靚仔

係咪每個人都會覺得自己好廢好冇用
唔知自己拎自己個人生做左乜嘅時候

我係 我都唔知自己點解可以撐到今時今日

蕉哥哥 本人14歲 會聽話

補咩

買雞蛋仔返屋企 繼續做！

又何必掛礙 秒速一段愛

有 但係我信每個人都有進步嘅能力

我都係

fyp啊
聽朝要去print野 訂野

扮

你都係啊
中學個試唔係一切啊 之後仲有好長嘅路同困難

你有

做咩仲喊啊

加油呀巴打

巴打

多謝！

就返到屋企！

恐龍

心力交瘁

好攰

快啲訓啦

六仔

有淚多好

腳腳

去左朋友到瞓

雷巴

新巴打？

你最近好嗎

Ok la係比較忙

好似轉咗新工？

係呀

Hello， 歡迎新人嗎？我有留意開呢個post

有冇人

我個心好撚痛

如果我 block左條友佢睇唔睇到我 d comment?

點解啊

可能同朋友一齊入asso呢 唔洗驚

女朋友話淡左 宜家冷靜期

HUG 無端端話淡咗？

係 好突然

算係

做咩啫你

好想搵人攬攬

算啦 好無

但唔可以貶低其他人架喎

入錯 post ?

pish

留意下有冇帽好過

駁唔到

做乜block 我？ 屌你老母

你笑乜
你咪又係

唔係 我想屌柒呢到某個人但唔想俾佢睇到

好撚攰，攰過未訓個陣

如果你唔係講左出黎嘅話咪可以開新ac扮第個人屌

一定冇

口技?

我屎眼準備好啦 屌啦屌啦

性饑渴

講笑姐 大家都係零仔

我呢
不過好似要個個人block你先得

係好辛苦

多少往事 甜在心頭

我之前用g app send msg俾個人
但個人online都個msg都仲係sent唔係delivered 點解?

呢個真

咁笑小糖嘅

酸在眉頭

多謝

要溫書準備exam了

加油，midterm?

final exam

大家一齊加油 u are not alone

有冇手足覺得佢好正

覺 睇frouze已經覺得佢好正

唔鍾意排骨仔

有咁樣嘅男朋友真係短幾年命都值

遠觀就可以

我愛的人同人一齊過 一齊旅行
好心痛 好想死 點算
為何永遠放不低

笑容100分 冇抵抗力

得～點會唔得～

好想要

連打3日都仲想

哥哥

可能其實老過你

24

哥哥同我玩

呢到好多零仔

鍾意玩咩

你咩stat

Tg?

好呀

fts321

結果發現呢度啲評價好極端

私交可恥

笑什麼你也是淫0

有記憶麵包就好

我係撚淫0

我係好撚淫既0

早

你唔含呀?

約下fun都咁難

好似旺阿蛆ig tag人嘅方法

TG:BINBINISTHEBEST

本身識都叫私交咩

你要參加大型群交嘛？

口技

你咪就係戇鳩個個

tg:

唔俾你

冇人

想搵人一齊做gym

等我屌死佢

你就戇鳩

好想瘋狂出汗

做運動

床上

點解

Would you love me more
If I killed someone for you?

咁好興致
我麻麻地跑街

你幾高幾重

邊到重呀師傅
咪普通身型

中文呢啲垃圾科 有交野比你仲想點

食緊飯 咩黎

哦 你鐘意睇性別議題？

文化研究歡迎你

有咩好不了

唉，有冇人知點可以解決豬隊友問題？雖然我都唔好得去邊

離開佢地

其實我prefer lead住佢地，但又唔識點做，又或者佢地根本唔想咁做

凍

攬攬